［Sales唔好入嚟洗版］HKBN而家仲有無Cut單驚喜價

屌你老母啦sales狗
日撚日copy and paste 又唔撚睇標題
問你固網又貼啲電話plan出嚟做乜尻

88⋯？

我洗下你版先

我都想知仲有冇
有冇巴打近期試過

有機會做98，有100mb,mytvsuper,atv,要電話加20
亦都見過cut 完都企硬唔做

堆附加服務真係無乜用 98仲要返返去bb100
可能真係轉台算
對PCCW個2x 1Gbps plan幾有興趣